跪求周杰倫飛

16/17號
原價+500$

一張都好
跪求好心巴打
同女朋友都好鍾意jay
自己無得睇都想買張比佢

Tg:abcdefg111